認真，MPP 啲相嘅精粹就係對死魚眼

對眼充斥住資本主義社會嘅俗氣同對不公平社會嘅怨氣，望落去又真係愉悅

Miss pat pat

pun pun

蝦b 幫徐飛鴻老婆 Mat pat pat

佢老婆好似好有錢 奶閪都濟

有$就得

幫你解密等你快啲離婚